其實天琦做錯咩，搞到要坐得多過戴妖

on9 一係戴妖判多D

一係即刻放返天琦出黎啦

咁唔fair真係覺得天琦會係監獄到喊

未佔過喎
佔鐘姐

佢做得最錯咪就是為港豬發聲

好明顯中共覺得佢最有威脅先咁
其他都係繡花枕頭

因為有勇冇謀，同黄台仰一樣冇睇到
李自成與張獻忠如何失敗

最錯未就係放棄和平示威囉 香港人都唔認同

你見陪審團都判佢有罪

天琦對中共有威脅，戴妖呢班得個講字

辛苦你地班友
晨左樓樓就開工扮非建制互相批鬥

或者尼個post 唔係一班友
係一條友

應該全部打靶，咁就公平喇。

新年先搞場大野得罪權貴咪判重D